iphone 11pro vs iPhone 11

自己用緊7plus 都有3，4年
最近部機虧虧地好似準備打柴
我見11pro好似正係多個10倍變焦
而我自己多數用黎睇片影相多

到底邊部抵玩定還是買SE？
有無用家比啲建議小弟

冇寫budget咪買最貴11pro囉
唔通平啲會勁啲咩

SE,半年之後蝕幾百換12

蝕幾百？

係呢到鳩吹係唔洗負上責任是常識

捱到iphone 12

12第一代5g會唔會有鑊氣

我係 7plus 等緊12

忍多幾個月

我都係7plus，都係等12，7plus其實仲好夠用，到時做副機

12 pro

12全系OLED, 燒屏已注定, 我寧願11 LCD

11 因為同7plus手感差唔多
但個mon就大左

就快打柴係因為你冇換過電? 如果三四年都冇換電咁打柴係好正常.

唔急嘅話就換電先. 反正 12 都仲有唔夠四個月.

如果純粹係問 11 Pro Vs 11, 咁就要睇你負擔問題.

11其實＝XR多粒鏡頭 聲同畫質都爭啲
揀11不如等12或到時11pro減價
忍唔到就揀SE2玩住先 起碼聲同畫質Sharp啲好過XR
講真如果揀得SE2不如繼續用7plus
除咗想用下細機同新iphone 個look同埋相機性能
諗唔到上面既機 有咩好得過7plus

11聲畫都差過SE? 你講真定講笑？

11唔知末用過 XR用過
SE2粒U最主要提升拍照效能同各方面既運算能力
一肯好過XR